Ahoj, myly Adame! Jak se maš? Mám se dobre. Byla jsem na horách. Každy den jsem vstavala v 10. Potom v 11.30 jsem hrala stolní tenis. Ve 12.30 jsem plavala v bazenu. Pak ve 13 jsem obědvala v restauraci. Ve 14 jsem čekala na své prateli vedle obhoda. V 17 jsme šli spolu do kina na film. Pak v 23 jsem byla na party u Adama. Potom v 1 jsem byla v bare se svém kamaradem Adamem. Potom jsem šla spát. To je býla hezká dovolena. Čekám na tvůj dopis Tvoja Eva!
